荃灣線收皮了

好想返工呀